所有懷疑有武肺嘅藍絲都應該自殺支持政府

政府話武肺已受控，你仲學人確診？
係咪收咗美金搞亂香港？
自殺死咗咪無得確診囉